so b 真係冇改錯名

狗娘養的

sob

Son Of Bitch

狗娘養的(笑)